下一步要點？入黎討論下！

其實而家都唔可以指意政府會點，只求點先可以再令多啲人加入我地！

我覺得而家未必係最好既時候，但下一步應該係咁

超合作運動！

大家點睇